乜譚育嬰同橋寶寶結左婚咩？

啲親戚話寶寶為左居留權就飛起老婆再同育嬰結婚

有件咁既事咩

佢地講到實牙實齒

唔係同李家鼎咩

呢個make sense d

佢有女朋友啊嘛